警告你地咪再叫人上街帶口罩, 手足女手足會比你地害死

之前已經有POST講, 見你帶口罩+年青, 魔警會跟縱你
幾日前咪有單, 有個年青女帶口罩, 乜都無做, 係街比魔警直接拉上車

口罩撚淨係要光環, 唔會理人地安危
光環萬歲

你地班口罩撚要光環就得, 手足, 女手足安危唔洗理架,
女手足帶口罩無拿拿比班魔警捉上車享受, 都唔緊要架?
甚至有手足因為咁拉上車, 然後被消失, 都唔緊要架?

帶口罩等同標籤自己比魔警, 藍絲, 黑社會郁你
而家佢地唔會理你係唔係病, 咁做係唔係犯法
佢地強姦, 831打死人, 開車撞人都做得出, 砌生豬肉, 有乜做唔出

你地想害死手足女手足, 就繼續叫人上街帶口罩啦

有諗過平日唔帶係唔想白白送頭 留返抗爭先

由星期一開始帶左4日黑口罩，見到狗直行直過，無查身分證
行申-返工撚

岩岩我先比人屌完 係咁叫我返返上床抗爭

最主要係咁死真係冇意義，狗毛都冇掂到條

戴咗一星期冇事

絲

你既意思係要我地認命?

點解見到不公義我地要選擇逃避

利申廿幾 女 黑衫 黑口罩 日日都係咁番工
我理撚得你呀 如果成條街都係口罩仲會唔會咁捉到?
就係因為你未戴罩呀!!!

屋企附近有狗舍我都照入去呀
點解?因為我唔會因為少少恐懼而屈服
不自由，毋寧死
-----
光復香港 時間革命

black bloc要成功就係唔關事的人都幫手玩
但香港人笠水一到今日我係鋪頭睇,一粒鐘得幾個口罩友經過,黑口罩得一個

同叫藍絲拿刀劈自己有咩分別

要有人傍住
唔好落單

而家死人啦

係因為少人戴 呢個係事實

返夜更 絲 照戴

而家去示威遊行都犯法喎
唔怪得咁多和理非唔撚出嚟喇
原來就係樓主呢種乜柒都唔好做嘅心態

反對通知書下遊行夠會俾狗咬
係咪就唔岀去行
咁叫抗爭咩

sor9我唔係話你 我話緊樓主

警告你咪再為香港上街 完全唔抵 你大可以移民 咁死真係無意義

抗爭時先帶

黑衫口罩冇問題 但夜晚少人喺街就真係要小心

只要人夠多，佢哋應該驚返我哋
呼籲人戴係為左令更多人克服恐懼
如果真驚既，唔該，大人帶頭戴啦

利申返工放工，日日都戴

佢地話驚就唔好出街

就咁叫大家送命=好抗爭方法?

same 我戴左4日 狗都冇見過

就咁叫大家送頭=好抗爭方法?

因為咁去送頭, 你覺得值得?
咁多反跟蹤POST, 喬妝post, 就係叫大家抗爭要聰明, 唔係就咁送頭咁弱智

因為咁去送頭, 你覺得值得?
咁多反跟蹤POST, 喬妝post, 就係叫大家抗爭要聰明, 唔係就咁送頭咁弱智

你去溝女, 都諗方法溝女啦
無腦去送死, 先係王道?

要捉實會捉你 理撚得你有冇口罩

屌你喇！驚送頭？！不如全部手足認輸返屋企訓喇，做合法野驚乜撚！

上面好多倖存者心態
睇撚到15歲果單咩事未?

你講到冇口罩就唔拉得走咁

兩樣嘢可以冇直接關係

Push

戴足4日 咩事都冇

冇錯
如果大家繼續用念力抗爭香港就真係bye bye得

個個都戴就得
原理同black bloc一樣

如果成街都戴口罩，佢跟得邊個？

你正正常常靚女少少都可以捉上車 唔關口唔口罩事

其實無乜狗行咇 怕咩呢？

越打壓越要反抗

利申 日日戴 見人啤住啤返佢

屌你老母就係要推到全世界戴先安全

覺得戴罩冇用入嚟睇睇，絕對唔撚係左膠抗爭咁簡單

轉天氣,傷風呀,屌你

我覺得唔係咁睇，平日非示威時間大家都係平民，啲狗想塔人都冇藉口

on99全民口罩唔係送頭係保障大家 宜家三人行已經非法集結 你覺得唔戴口罩就真係安全啲？想拉你咩藉口都得啦 叫大家唔好戴口罩先係送頭日日得小貓兩三隻戴住 梗係目標明顯畀人跟

和理非戴吓都ok嘅，叫做表個態。不過如果勇武手足因為咁俾人擇名就唔抵喇

最慘係死左都唔知咩事，依家死左廿幾三十人，一個證人一件證據都搵唔到，手足比人一捉到就玩完

建議返工放工戴口罩 呀喂

就係因為少人戴囉

所以咪要全民口罩

拉

就係因為得佢一個帶先易認
個個都帶
佢就根本唔知捉邊個

戴唔戴有咩分別,你咁講班狗見後生又靚女直接捉你上車就得架啦
戴左反而冇咁易畀人知靚唔靚

因為要驚警察同藍絲，所以唔好戴?
都係個句，兄弟爬山，戴同唔戴有自己原因，唔好強人所難。

咁係咪後生就唔好出街

每次都講要保護自己 留住條命 咩鬥長命

有冇諗過條命係留低左 但係要一世做奴隸 二等公民？

有冇諗過每次身邊有人出事都要企出黎救人？

帶左口罩成個星期啦 經過左狗屋無數次

巴

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

戴口罩係人權
唔畀戴口罩係極權
樓主要屈服極權底下?
你宜家就係畀白色恐怖令你覺得可怕
政府同黑警濫捕就係要我地縮~
你竟然怯?
遲啲唔撚畀戴耳環你又照跟?on99

雖然唔係日日黑衫，但一出街就一定帶
有狗都係掂行掂過
絲
多啲人帶咪無事囉

可能你有係有心。
但其他人講得岩，點解會拉？就係因為你無帶！

利申：日日黑口罩屌你老母夠薑搞9我死黑警

光頭李蛇.jpg

打機要組隊, 特別係巴打,
可以就送埋絲到樓下先走呀

死黑警，你咁夜都仲未收工咩？
你老婆爽緊啊
因為我屌緊你老婆啊

問題唔係戴口罩啊
係無人戴口罩啊屌明唔明啊

頂

叫咗成大班人一齊帶，咁先會冇事。

結果冇咩人願意做，我就日日帶

你唔肯踏出一少步，仲要認命叫人唔好帶。

#自己出入門口小心啦
#女性更加要同朋友報平安

換個角度睇
而家勇武抗爭有機會開實彈射瓜你
咁係咪所有勇武可以收皮?

你覺得戴罩高風險咁咪唔好戴
但係吹到送頭 高成本乜乜真係

見到15歲單野未

我見呢幾日有無戴口罩都捉，你覺得點？
喺咪唔戴就唔捉？喺咪一戴就捉？

一句 如果有女手足戴口罩比人鳩拉左 你救唔救到佢出黎

On9

點解唔一開始一齊帶？令手足落單

咪就係因為你地唔帶囉！全城帶，洗有人被拉？驚拉，咩都唔好做囉

真 戇撚鳩
唔講以為上街帶個罩就犯法
呢啲咪自製白色恐怖對家都唔撚使做

唔帶口罩就冇事？on撚9

帶有咩問題？

咁而家係咪想場運動完呀 屌你今日有個15歲手足死咗呀 戴個口罩都驚 你驚就留係屋企啦屌你老母
仲有呀 班狗要搞尻你 你戴唔戴口罩咪又係一撚樣
利申:絲 戴咗幾日不過好撚少人戴

警告你地咪再叫人上街遊行 女手足會比你地害死

我無帶，but近來天氣有d差，呼吸道敏感，日日黑次喉嚨有痰返工搭巴士俾d白色恐佈班肥佬

散播病毒散播愛

其實就係要全民口罩先保障到大家
我自己一個女仔翻學放學照帶口罩
但條街戴口罩嘅一個都冇啊！
我就真係隨時被狗夾走
所以可唔可以一齊戴個口罩？

有事係因為無人做，唔應該叫停，應該叫更多人做

一段片收你皮

當一個人俾社會完全馴化

大致上同樓主差唔多

越多人戴越安全
唔撚推po仆街

越多人戴越安全，不過夜晚人少一個人行街就唔好戴。

啱

你冇見到狗唔代表冇藍絲跟蹤你

樓主blame the victim

我都試過戴口罩比藍絲撩 郁手過咗幾招
完全無驚過 再有下次我唔會留手打到啲藍絲仆街
利伸我巴

on9
拉

呢幾日係咁有人吹風叫唔好戴罩
但係黎黎去去都係送頭 高成本 會比人篤灰呢D on9理由
呢D理由apply到落所有抗爭item
咁不如大家以後返屋企瞓覺算啦

你有無諗過係唔夠人多先會出現而家落單比人跟既情況？

抗爭時戴返口罩咪係反蒙面法

冇跪低喎

人多點解佢會驚返你轉頭
你係多人戴普通口罩 唔係多人black bloc
冇black bloc 點獅鳥？

黑超加口罩日日經過警總番工已一個月，無人理

唔戴都出事架啦
後生係原罪

真正害死手足係唔夠多人戴 因為驚俾班狗撚就唔戴咪正正中林鄭下懷 中咗白色恐佈

好恐怖香港點會變成咁

其實係因為冇人戴而令到手足漏單

但係戴口罩既各位手足一定要注意安全
夜媽媽條街冇咩人就要保障自己

淨係完全和理非戴，得未？

你都on撚9

係應該叫人一齊帶
而唔係唔帶

理性討論
無錯 戴口罩係表態一種
咁而家戴咗又點？有必要性嗎？
加上大部分人冇戴
街上有狗 有便衣狗 有共謀 有藍絲影大頭
少人之下 戴咗嘅自然成為漆黑中嘅熒火蟲
會增加自身嘅危險

利申：見過戴口罩嘅絲打俾大陸樣中年男人跟上巴士

知唔知點解絲打們咁危險？
因為得好少人帶囉

即係你見住佢俾人捉上車？

black bloc戰術係當非抗爭狀態時大家係同平民一樣
而唔應該令平民同我地一樣，咁平民哩個身份先係我地最好既cover

有人戴
我就戴
You are not alone

做野啦喊咩呀

唔止謝sir，連er er er sir都……

自製白色恐怖？
我由上個月開始差唔多日日戴口罩，仲要係pitta mask，但仲生勾勾咁覆緊你個po，咁即係點？
利申：絲，港九新界日日都周圍去

拉呀屌，不推文回覆

有無諗過係因為太小人戴

認同
一直就咁帶危險

戴

關咩事, 黑警見後生女就拉
見後生仔就打

全民戴口罩咪冇事囉
同埋宜家已經唔關戴唔戴口罩事 根本後生係就有罪

我認同樓主
一早已經有白色恐佈啦
唔戴口罩 比人影到拉左 起碼知你係邊個，戴左口罩想搵都搵你唔到
同埋班狗既行為已經凌駕法律，無人阻止到佢地 何必要送頭呢？
計我話 神獸係而家唯一可以做 亦係唯一可以戴口罩既時候

所以咪口罩都要blackbloc囉
成班垃圾驚依樣驚嗰樣多人戴佢捉得幾個啊？

真絲表示屌你老母我係要帶！

愈多人戴愈安全
成條街得一兩個戴梗係成為針對目標
想保護手足最好方法係鼓起勇氣拎個口罩出黎戴上去

間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ系無法改變

惟有認命

戴口罩呢個行為本身又冇嘢，更何況多人一齊戴口罩嘅話，佢哋跟得邊個？

樓主呢D廢柴由高登廢up都呢度

拉

嗱唔係唔可以討論，不過希望正反雙方都平心靜氣，唔好俾分化撚乘虛而入

乜撚野on9邏輯嚟

pull

屌你本末倒置
就係因為唔夠多人帶呀
仲好意思屌人
想保護手足
唔該勇敢啲戴番個口罩

其實如果大家一齊帶嘅話 就會冇事
就係因為戴口罩唔係主流先出事

最尾個句改做
「如果你地繼續唔全民戴口罩，戴口罩嘅手足會比你累死」
都好通順

如果真係捉人
戴唔戴都照捉

樓主真係on9到我忍唔住出聲屌 就係因為有樓主咁嘅仆街唔戴口罩囉 又話全民口罩？
如果個個都戴佢跟得邊個？
利申：絲 日日出街都戴口罩未撚驚過

戴咗咁多日都冇事
知唔知點解會有事？因為好撚多人都冇戴囉。
利申 絲

唔覺，300萬人上街佢照拉
如果無300萬人仲要分散地點，根本係俄羅斯輪盤咁，你點知邊架係狗車

做野啦制裁班茂利先講

唔止謝sir，連er er er sir都……

Same here
上星期五開始日日戴都冇事

戇撚鳩 我戴左成個禮拜
係狗面前撚佢都無事

依家你戴唔戴佢都拉得你架啦
講到好似唔戴就唔會比人拉咁

就算因為咁比狗咬 佢告得入你先算啦
白色恐佈都好驚

個問題跟本唔喺戴口罩度，係喺你地班話好嬲但唔戴口罩嘅人嗰度。

呢個叫抗爭日常化，下下都話等到發夢先做。
你反政府係日日反定剩係發夢嗰下先反啊？
你反送中係咪發夢先反，平時冇咩野做就自動送中啊？

一樣好簡單嘅事，一個簡單嘅表態，用行動話比身邊嘅人知，佢點反對，我地都唔會屈服，比其他人知道原來有好多同行兒女喺度，點解唔做？會冇左份工？唔會。因為焗？你blackbloc唔焗？定實情係你驚比人逗，唔敢？

戴口罩係無聲抗議，點解要因為驚佢逗就唔戴，日光日白戴跟本冇問題，你話若果係夜晚條街冇乜人就話姐，日頭都唔戴仲話反蒙面法？

我雖勢弱言輕 決不虛作無聲

一係唔好戴，一係全民戴
我支持後者

點解大家要屈服 明明無錯
嘈多兩句已經有人黎圍觀
藍絲問我 係咪想吹雞圍鳩我
講多兩句已經敗走

各位巴打請握緊拳頭 隨時要有反擊既意識
而唔係驚咗就唔戴呀
有圖無吹水

手足們都擔心你地
絲打, take care

下？

啱 完全變左初期屌牆撚一樣互屌 又互放負
我屌 有心就拜託推行動post最實際

全部人一齊戴口罩咪得，點解要認命呢

樓主你好似搞錯左啲野
首先假設啲狗真係日日動用咁多人力物力去狙擊戴口罩人士
而你講到戴口罩咁危險 係因為少人戴口罩 令到戴口罩既人係少數 至會令戴口罩既手足成為大眾中既異類 從而令班狗有機會狙擊到
承接上述邏輯 我地只要更多人日日戴口罩 令到唔戴口罩既反成異類 咪完美解決左問題

結論：我地要鼓勵更多人去戴口罩 令戴口罩成為日常 每多一個人戴口罩 就更能保護戴口罩抗議既手足 亦進一步以日常生活凝聚民意

方法：
1. 最簡單 - 以身作則
自己成為戴口罩既一分子，流感高峰期 保護自己同身邊既人好重要

2. 鼓勵身邊既朋友一齊
先將戴口罩呢樣野 係自己日常接觸既社交圈子內推動 鼓勵身邊既朋友一齊做 一傳十 十傳百已好有效

3. 文宣請強調 戴口罩唔犯法
要用唔犯法去為和理非人士突破心理關口

4. 進階 - 行多一步，拎盒口罩出去街到派
主動行多一步去推廣行動 令更多人參與

全部都只係好簡單既方法 但你肯行出一步去改變自己 再影響他人 對呢件事帶黎既效益一啲都唔簡單

一齊戴口罩

做錯既唔係我地，而家有問題既係邊個？
點解要我地去遷就極權？
咁叫我地「害咗」手足？

就係唔夠多人大先有目標呀黑驚咁做香港人係唔會驚㗎

女手足會因為帶口罩比魔警捉
係因為冇人起街帶口罩！
今日起CW成條街得三四個人有帶

白色恐怖咪大到你呢啲人
你去發夢夠比人告暴動
又唔去？
On9

On 9 樓主

一句講曬，人唔夠多

帶口罩都驚？
個個帶佢跟得邊個？

講咁多咪又係想合理化自己唔帶罩

呢個真，我地依家要玩到支爆
戴口罩唔幫到幾多和理非可以戴多啲
勇武就真係唔好，仲要留有用之軀同呢個垃圾政權對抗

懷疑樓主係狗

收皮啦 講咁多不如叫多啲人一齊戴

戴足咁多日都未有事
不過真係要小心俾人跟蹤

講真果句 如果大家都一齊咁做 成件事就唔係咁講

關咩事 要拉你有冇帶口罩都照拉 反而如果你全部人都戴口罩仲可以distract到佢

我相信比狗拉，最主要唔係因為戴口罩，係因為後生

咁不如直接推行動post
聚氣星期六日再出嚟好唔好？
唔好將焦點限死口罩
要對抗有好多方法
互屌有乜好處？

唔跟咁叫認命？各自爬山精神去左邊？

所以咪要多啲人一齊戴

咪就係冇人帶先搞到d人比人捉
唔比人真係病咩
流感高峯期已到，保護自己
日日帶口罩

吹大咗喇屌你

咪撚on9喇屌
嗰時跳閘又係咁 而家連戴個罩都話送頭
乜撚都唔好做囉dllm
如果個個都戴口罩驚閪呀?
次次叫全民一齊做啲野嘅時候就係你啲撚樣叫人唔好做 結果真係做咗嗰啲咪變哂condom囉
利申 不停做condom

唔想累死手足 大家以後唔好出來
留係屋企最安全

你有冇睇到出面有幾多個人就咁路過冇戴口罩冇着黑衫都俾狗逗加下後生就係原罪

我會照戴

戴個口罩都驚 學咩人抗爭

收皮啦 帶口罩都驚

年齡愈大愈唔帶,老人家唔睇連登

屌 d偽黃真係好撚麻煩
帶個口罩好似叫佢地去死咁

推

警告你地快d撐警, 手足女手足會比你地害死

樓主個名

即係遲下立法著黑衫就犯法 我地又唔著?
再遲下講廣東話犯法 我地又唔講? on99

老實講朝9晚6一齊成條街都戴就唔驚啫，我11點放工返到屋企嗰頭要經過警署仲要靜到仆街，我真係唔撚敢戴

絲

合法帶個口罩防流感都叫送頭
你有冇病
帶口罩同blackbloc一樣咋嘛， 多人做就成功

做乜都係送命，不如比張機票你去新疆啦。

人人都戴咪得

今日戴個口罩又話驚
聽日港共話唔畀後生仔出街
你係咪又唔出呀?又驚呀?
如果條街有一半人都戴,你估仲驚唔驚?
咪就係唔夠齊人囉
之前開post就幾千個正評話戴,去撚哂邊?

push

其實大把野可以做 偏偏執著係戴口罩呢樣極低效益既事上面
比你日日二百萬人戴口罩又點？你唔係仲覺得政府會理呀？

樓主，你估男就安全，唔會比人性暴力咩

係因為少人帶呀屌你

無人一齊帶，咁啲手足咪好明顯囉
咁咪會俾狗留意到囉

認同

其實係

同意

點解有人俾人點相俾人捉，係因為你哋個個仆街都唔撚戴。

如果政府禁乜，我哋就淆底唔做乜。
而家過咗緊急法，我哋扯定白旗都得啦。

呢d叫保留實力
你兩軍對恃
你都唔會派十分一既人手仲要無武器既人
去敵陣面前叫陣啦

驚咪唔好出街囉
你都係想咁講姐

你唔屌鳩捉人嘅狗，你屌d叫人一齊抗爭嘅人？屌你乜撚嘢居心？fuck logic啦你咁講嘅話咁其實責任係d唔敢帶口罩嘅人，因為佢哋令戴咗嘅人落單。

你唔戴係你嘅事 唔好咁多藉口
我會繼續戴

我直頭條街冇咩人零隔離屌班防暴 都無查 但係咪一定次次都唔查先

on9, 係絲既大叫救命一定一呼百應

其實而家拉你咩理由都得...如果戴個口罩表個態都咁多顧忌 不如返屋企訓好過啦
利申: 日日出街有戴

【抗暴之戰】3便服少女冇戴口罩行街無理被捕 目擊者引述警曾稱：夠3個，拉得！

屌你老母啦乜撚都唔撚做？
係啦 靠你依啲撚屌就有民主啦
收皮啦

呢個傻閪POST都有200幾正評
屌你老母乜撚野事

點解遊行集會要蒙面？

做前線勇武 有危險會送頭不了
手足比人拉要救 有危險會送頭不了
獅鳥藍絲 有危險會送頭不了
爆中資鋪頭 有危險會送頭不了
黨鐵跳閘 有危險會送頭不了
叫你做個和理非返工放工帶個口罩 你又話送頭
你返大陸啦 學人抗爭 學人爭取自由 醜唔醜?
手足 語氣係重左D 對唔住 但句句真心

唔係屌鳩黑警去去自己人玩分化
同10點鳩叫班9點撚一樣，扮撚哂野背後搞死個運動
帶個口罩都驚到咁，咁集會遊行都唔撚洗去啦
做返個港豬算啦

同black bloc一樣 個個都帶咪冇事囉 你應該呼籲大家一齊帶 保護大家！！！

認你老母命咩，行動嗰陣咪照矇面囉
有咩必要喺日常矇面令自己變成target？
又唔係唔知香港人對喺街頭發生嘅事只會冷眼旁觀

冇犯法都拉？咁戴唔戴有咩分別？

呢幾日有戴 不過無見過狗

想問下點樣先叫唔送頭? 唔通係前線俾狗咬就叫死得有價值，死得轟轟烈烈? 依依家場運動開始冇咩方向，任何型式嘅抗爭都應該試下。

不過都要小太

痴撚線
見到唔公義 係叫手足收手啦 逃避啦 認命啦
呢種表態已經係最撚低成本既抗爭
咁都驚 你咪撚嗌果句「時代革命」啦
自己滲透白色恐怖

我都未講重點
有無諗過就係你班自私撚唔響應
搞到戴既人變成小眾
人人都做咪唔撚洗驚

都唔明點解係逆向叫人唔好做

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咪再信咩野律師朋友做緊野忍下手
咪再信咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
我地只要人,一齊趕絕10月7號晚害死手足既休息撚

same here.
咁多日都有戴, 仲好夜番屋企, 無事發生過
不過自己一個個陣都要警惕少少嘅.

利申: 絲 同埋真心咳到甩肺

千萬唔好太有自信 事情往往發生係自信之上 萬事小心 小心駛得萬年船

Same

拉
如果我地啲大人唔撚戴，就會要啲小朋友食哂，咁我會覺得自己好撚垃圾

所以更加要宣傳全民戴罩

多謝巴打開post，但我係自願戴，明白有風險
但更想感染更多人

絲

絲打表示每日番工同OT收工照戴
本身呢樣野冇問題 係多得你呢D人係度散播恐怖先有人唔敢做
點解你唔鼓勵多D人咁做？愈多人愈大影響力
用行動向不義政權表達不滿

忠言逆耳 樓主比人屌死

樓主

連登5毛而家玩挑起罵戰
自己扮曬2班人互屌
想我地日日浪費時間同分化

我就推twitter 好過睇住班on9仔怪人唔戴口罩搞到運動輸

休息日吹風但市面都無人休 連登根本就脫離左群眾

預左比人話5毛分化
慢慢啦 我去英文文宣NBA戰線好過同佢地嘈

我屌你老母呀 帶口罩叫送頭 你呢啲垃圾打手想趁機製造白色恐怖 等啲人唔敢帶
0.3$ 再諗過啦垃圾

我支持樓主。其實做番自己平常生活會做嘅行為 唔洗刻意係咪都帶口罩。

始終打緊仗 唔可以太魯莽。萬事小心 小心駛得萬年船。

我明叫人帶口罩可能係想模仿V煞個種信念。但重點係 正常都唔會有人刻意帶住口罩出街。 要分清電影/現實

如果你係手足：
咁你應該諗返當初black bloc既意義
如果得1個人全黑就真係做來把撚
同埋黑警要拉人，年輕已經係罪
香港地而家就係咁撚荒謬

如果你係政府既人：
慳返啖氣，連登唔係大台

agger，緊係揀有行動個日戴俾傳媒睇，平日戴wfc

你唔係女

True

應該咁講戴口罩要倒轉

返工既帶
學生後生唔好戴

其實呢樣可以係和理非行動
勇武覺得有風險既可以選擇唔帶

見到上面幾位啲留言 希望你地係打手 真係智商冇下限

你知唔知個錯位係因為唔係個個都有戴？

咁就知連登有幾多人帶風向
女手足覺得危險咪唔戴 安全始終緊要d
男手足返工look戴個口罩驚佢個西咩

利申 西裝look 日日戴口罩

咪證明政府打手製造的白色恐怖成功囉 勇武上前線食彈都未驚 班和理非（定冷氣軍師）出街帶個口罩都驚呢樣個樣 學咩人抗爭呀 乖乖地做港豬咪算

警告你地遊行集會唔好再叫人戴口罩 會比狗入蒙面法 想害死手足？
立左個蒙面法就成班聽話過隻狗咁咩罩都唔夠膽戴去反對蒙面法既我無野講 繼續休息啦

同意
已經戴左好幾日
同平常一樣
無人特登過泥搞事

笑撚死我 我真係想全部都係打手比正評同留言 完全唔用腦諗下

屌你...人哋帶唔帶想點保護自己關你撚事咩..
咁你叫人唔好戴結果發夢比人拉你係咪負責得起呀..
唔理你真膠定假膠... 我話比你知..
你絕對唔屌唔鬆化...

唔係唔抗爭
只係用有效率方法, 就咁帶口罩送頭, 勇字行頭乜都唔理, 同777做野方法, 有閪分別?

知唔知點解依家戴口罩會比人搞呀
因為少人戴囉 on9

講到自己200萬人支持 如果全港3個有1個戴罩
佢敢搞邊個?

代表唔夠多人帶 成條街個個都帶哂口罩點捉呀
而家佢捉人都冇理由 三個人口罩都冇個夠可以話非法集結啦屌
全民帶罩就最撚安全

勇武/半前線最好唔好帶 比畜生逗一逗留左底 日後麻煩 隨時上門搜屋搞鳩你

送頭唔係因為戴口罩 係因為年輕呀
唔係戴口罩危險 係少人戴口罩先危險

帶罩無限ff到比藍屍篤灰比黑警跟/打
講真 驚到咁真係不如唔好出黎啦

勇字行頭, 就咁送頭?

咁d人唔洗開戰術post, 反跟縱post

勇字行頭, 乜都唔理就最好, 係唔係咁?

Kill the polite!!
Kill the polite!!
Kill the polite!!
Kill the polite!!
Kill the polite!!
Kill the polite!!
Kill the polite!!

戴口罩唔係問題
冇人戴先係
呢幾日戴出街好似異類咁
啲同事個個走黎問我係咪病
當得少數人戴既時候，口罩就容易比人鎖定，只有全民口罩先會安全(同有noise)
一係一齊戴，一係就全部唔戴
希望聽日開始見到個個人都有罩
如果唔係既我都唔戴了

個人感想，今日就算全香港人帶口罩，黑警都係繼續濫捕，淋病繼續食花生。
個人做法：有病我一定唔會帶口罩，入埋警署係咁肺癆報案
清潔工：之前有個po清潔工天拿水抹牆唔敢帶口罩

各有各做，唔否定全民口罩嘅成效
但大家諗下，要做到咩效果

純討論，覺得唔啱歡迎屌到我飛天

You are not alone
其實講左成個星期全民戴口罩 但好多人唔戴係因為冇口罩

樓主係想保護女仔呀！

巴打可唔可以行多一步，叫自己朋友同事一齊戴口罩，頂埋學生同女仔嗰份？

面對住極權，係無道理可講

癡線㗎，你咁講法我病左半個幾月都唔戴得口罩啦
我唔戴冇嘢啊，咳起上黎唔知啲菌會點飛呢
你知依家感個冒都可以死人㗎啦
不過傳染左你地米當做件功德幫你地早日脫離俗世苦海囉
我就身子差成日病不過又命硬死唔去
益下你地？

咁唔年青果班戴咪得囉

好老實講，我贊同樓主
完全唔明點解日常生活要set自己做target
我係班狗嘅話我都會第一時間check全部戴口罩嘅人
你話人多嘅話就唔會有問題
但我想講香港而家嘅黃藍比例最多係6:4或者5:5
應該點都去唔到7:3
到真係check你嘅時候你就會發現旁邊嘅人完全幫唔到你手，咁同送頭有咩分別？個個次次淨係識得大叫放人
我地呢邊有好多人都陶醉左係自己嘅同溫層
香港係有好撚多藍絲
戴口罩唔係問題，但麻煩喺抗爭日先帶
正如你走嘅時候換裝，去到最後都會除口罩
根本冇必要俾警多一個機會去查你
成日講到我哋二百萬人好似好多
中共隨時用幾年時間就將二百萬人收皮

咁講既話連黑衫都咪著

抗爭都要諗聰明方法
唔係一味勇字行頭去送頭

777攪到今日咁既局面, 就係勇字行頭, 乜都唔理既後果

下？依家係事實真係會比犬當target
點解唔可以小心啲去抗爭？
平日比佢捉，邊撚到比手足可以救到？
事實依家香港係班仆街玩撚晒
點解唔可以驚？

講到唔戴就冇事

負唔到你個智將皮真係灰

唔應該斬腳趾避沙蟲
應該叫大家學幾招傍身仲有反跟蹤

［大家學下反跟蹤］事關有便衣一隊人跟勇武，落單再捉

有咩事錫佢春袋拉響防狼器即閃

多人戴就ok

樓主死五毛
個個戴咪冇事囉

帶個口罩都叫送頭 諗清楚先啦屌你 3個年已經比人捉非法集結呀 你咪撚同fd出街丫笨柒 事實係你叫人唔好帶 但街上面依舊有人帶 咁佢地點？由佢地變成你所謂既target?當初既齊上齊落？

帶個口罩都要咁多藉口
仲要用埋「送頭」呢個term

不要唔好抗爭啦 留係屋企睇直播算啦

貼張文宣都好易比狗捕你
屋企大嗌仲衰 直接知你住邊 都係「送頭」啦

抗爭手法, 可以好多種
無話要向魔警低頭
但你地係要勇字行頭, 乜都唔理

要女手足, 標籤自己, 比魔警捉番去享受
要帶口罩既年青人, 標籤自己, 比魔警, 藍絲, 黑社會攪
乜都唔理, 勇字大過天

當日點解要全黑, 因為呢個係策略一種
而家係唔係勇字大過天, 就乜野都唔洗諗?

魔警啊 魔啊
要捉女手足撚洗因為戴個爛鬼口罩咩? 是但話你公眾地方行為不檢都可以捉返去玩啦

各有各做啦
有戴既都唔好屌人唔戴
人地有安全既concern
亦唔代表人地冇係其他地方付出過

兒家仲有狗巡邏 我指星期一至五既朝9晚6

原來有人已經連黑衫都唔敢著

今次唔比帶口罩
下次宵禁唔畀出街
再之後係咪唔使再抗爭呀

我覺得有啲嘢係要畫清底線
明白樓主你嘅原意係好
咁樣咪叫啲女仔自己衡量下風險
唔好喺度散播白色恐怖

你肯定冇俾便衣狗跟蹤，冇俾你接觸過嘅人報寸？

算啦 當初靠呢啲撚樣就輸撚左9世 真係多謝勇武手足 佢地犧牲太多 我地真係唔值得佢地為我地勇武

今日話帶口罩會送頭
他日你條底線只會一路縮落去

住圍村照black bloc照帶

總之都係個句 愈多人就愈安全 當初和理非保護勇武都係因為呢個原則 一自我恐嚇就一定收皮

設計反跟蹤咪得

唔好係度散播白色恐怖啦
發得夢本身就唔會預可以全身而退

咁驚就唔好出街

？

人少咪除囉

從來只有政府驚人民 唔應該係人民驚左政府
我地愈多人帶口罩 其他唔帶既就會驚返轉頭 由頭到尾都係一場戰爭

唔係咁講

即係代表唔夠多人戴

既然你已經有死嘅決心咁我冇嘢好講

點解要向不公義低頭，唔好唔記得戴口罩係我地既自由。叫人戴口罩係為左反抗on9既蒙面法，你驚出事係因為香港未夠多人戴咋。

咪撚同我講你驚，有反對通知書既遊行你都出啦，人多你驚乜野？

戴足4日 絲

依家少人跟 可能代表對行動有懷疑
可改善

係知道形式主義冇用

利申：女
日日戴口罩響政總、狗總前經過食飯返放工
我一d都唔撚驚呀！！

我唔知樓主係出於善意定有意散布白色恐佈
我淨係知如果作合法、無聲抗議都唔敢
談何時代革命？勇氣、智慧也永不滅？
依家係三個女仔無戴口罩行街都比人拉呀！

我每見到一個路上戴口罩嘅人
就知道附近有多一名手足，就更安全
做少少野就保護到、比到勇氣身邊人，點解唔做？

咪再俾藉口自己

絲打多謝你 所以我作為巴打更加冇籍口唔帶 堅持日日帶 沒有人是孤島

認同
不割蓆 不被捕 不分化 be water
其中一個原則

知唔知點解會俾人跟到？
係因為你地冇戴！

點解要向不公義低頭？
佢之後話唔準著黑衫係咪又唔著？
係街見到好多中學生妹妹一個著住校服都照戴
我地想保護佢地係要同佢地一齊戴
而唔係指責佢地戴口罩

唔係不被捕 係不指責呀 樓主咪指責緊同分化緊囉

咁形式主義唔係完全無用
但無人跟就要度過下一條橋
人鏈唱國歌都係無用 但show到決心 集人心

有手足出事 樓主都係提出檢討者
都係出於擔心 唔係指責

被唔被捕唔到我地控制架 要拉既話唔駛口罩都拉得架 由始至終我地抗爭同時都係加重對面成本呀 愈多人帶口罩佢愈難處理呀 而家你地係咁吹風唔帶 變相帶既手足更撚危險呀屌晒你地

用到警告喎 推女足去死喎

唔理樓主講咩，不過你都要小心啲

其實整個公投，睇下大家想唔想戴咪得囉
少數服從多數，依家唔係話搞大台，而係真係要有共識。互相保護大家，唔洗再顧慮其他人戴唔戴

檢討係會有不同聲音架啦

唔需要 睇反應已經有答案

弱智post

見到送頭呢兩個字 不意外佢會咁做

我夠知戴罩有機會比黑警搞
而家咪正正企出黎同佢地講"我唔撚驚"

過左4個月 勇武既心理關口提升左
咁和理非既心理關口係咪都要提升下?

一句講晒 做好人唔係一定岩

我唔同意用一句形式主義抹殺左戴口罩嘅意義
但就戴口罩一樣野，可能係形式
但如果你單一行動咁睇，抗爭咁耐以來
遊行、集會、唱歌、連儂，邊一樣唔係形式？

一場大嘅抗爭
就係靠持續、多人、每日每週嘅不同形式
一點一滴而得以延續壯大

我會繼續日日戴，亦希望有更多人戴
睇呢個po嘅人我希望你地知道
多你一個，係好多

Same,今日黑衫黑褲黑口罩，除咗行街多人望住我之外都無乜嘢。
反而係唔夠多人戴，就係你地驚所以我地都驚！樓主再諗下係咪仲叫人唔好戴啦

就係個個帶先安全

你講出咗 要多人參與年個效果先會大
依家樓主就指出呢個行動係有潛在風險

擺明係因為太少人戴
見到成條街得2/3個
日日出門口都得我一個
啲廢老就睥住晒
多人戴既話佢查得邊個？跟得邊個？
咁就縮 咁仲抗咩爭？
戴口罩又唔犯法
狗要咬 你乜都唔做佢都咬架啦
「年輕是原罪」

利申：戴足4日 絲

定期開下Post報平安

依加戴口罩就叫勇？就係送頭？
就係多人戴口罩先安全 係咪應該鼓勵人帶口罩而唔係屌人唔好戴？
根據你個logic 依加班狗顛到3個一齊行都可以話非法集結 咁又叫人唔好三個一齊行？

當一街都係口罩
仲點會係送頭
事實係太多人怕麻煩怕犯法
怕依樣怕果樣仲革咩命？
今晚已經幾單大料爆左出黎
大家唔可以忘記每一個手足嘅付出 犧牲

唔戴就冇事？後生先係原罪啊傻閪樓主

FUCK U NOW

戴口罩嘅人少到出街比人當穆斯林咁望，d老豆老母拉開自己個仔女好似驚死我無啦啦大叫真主偉大咁。要習慣嘅係明白身邊永遠有無名隊友而唔係各自與恐懼共存。生到成面暗瘡都要繼續戴！dklm

驚呢樣驚嗰樣
個個戴嘅話仲洗撚驚

well 某程度上
佢中意就拉你架啦
佢問使唔使whatsapp通知你呀嘛
咁所以

當年８億中國人就係咁樣輸左比共產黨
以為唔戴罩就無事？清完班出聲既香港人就會開始清班唔出聲既香港人，因為到時已經無人為你發聲

係，所以我都無話一下子同一日要有一百萬人戴
我係希望「愈來愈多人響應」，分攤風險

白色恐佈，就係從最容易嘅地方入手
滲透你生活，潛移默化咁改變群眾嘅意識形態
避著黑衫、唔敢戴口罩，已經變相自我審查
自己限制自己嘅合法自由，何等愚昧？

信我，戴口罩運動嘅反應如何
呢場抗爭嘅結局也必如何
Do what you can do please

咁平時鐘意著黑色衫果d係咪又要驚左唔著？
遲下出條禁黑色法係咪個個驚左黑色呀

因為少人戴

唔好再成日屌人平時唔戴口罩係驚
出嚟發夢戴口罩已經唔係會驚既人
如果真係咁勇，比警察周你，記得唔好話自己病之類所以先戴口罩，咁勇係乜都唔洗解釋。

第一日戴我同意，係表達你對條政策既不滿同不畏懼
但依家戴有咩用？比多個機會人地知你既行蹤？
全民？講真，試左幾日水温就知難實行，
人人都唔同諗法同原因，無謂比多個機會人地周。

既然出街戴個口罩會有機會被捕，發夢又有機會被捕，
點解唔做個有意思啲既事去合乎成本效益？
仲有，女生們真係會危險，一個人戴口罩係街行，有機會引狗埋身。
嗰堆話自己戴完冇事既，衰啲講句，可能係你冇比啲狗睇中姐。

講真 我反而留意到好多唔敢行前既人先係咁推口罩拎光環..再打卡表示自己有幾勇敢，會戴口罩

P.s.都知有真勇武所有事都做足，唔係為打卡！
上述既係個人意見，自由討論，非指責仼何人。

無錯

如果係和理非，日日戴都唔會有事

如果200萬人都刻意帶口罩出街，佢仲咁易跟蹤到咩？

Ok
我繼續戴，要捉捉我先

和理非帶，勇武唔好帶

係有危險嘅…自己睇水
唔好落單

你見啲女都主動戴男女唔係重點，重點係你有無心一齊做

同樓主一樣講緊女抗爭者會成為黑警獵物

俾你哋推到全香港都戴口罩咁又點？你哋係覺得啲狗就會驚左定個政府就會自動跪低？

中學生平時少人真係唔好帶，班狗專做𡃁仔𡃁妹

反正佢最主要都唔係想約束日常生活

等星期六日先號召人人戴 抗爭好唔抗爭好都一齊帶
等班狗草木皆兵

未去到你咁勇
但日日會戴口罩經過狗屋返工

咁多人正皮

樓豬唔好淨係叫人唔好戴啦 你話聰明抗爭咁你有冇建議

戴口罩都驚

弱智，一味叫人唔好做啲乜，害死人嗰啲咪你囉，自私撚，縮返入你老母嗰閪啦

屌你老母啦
未拉未發生就自我審查
唔戴口罩都俾人拉上車啦
你咁撚怕死 未撚出黎嘈啦
留喺屋企打飛機啦
屌你老母
黑警死全家
中共死全家

當我求下你地 而家人小帶，帶口罩肯定變成標籤自己
點都好 求下你地唔好帶
大把抗爭方法 唔一定要咁標籤自己

而家小人帶就好危險
呢個係事實
求下你地咪帶